64. 法案的撤回或押後處理

64. 法案的撤回或押後處理

負責法案的議員或官員，可在立法會會議上於會議開始進行二讀或三讀法案的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。

咁其實係咪撤回都要恢復二讀先....
有冇熟議事規則的巴打
大家一聽到二讀就著哂火我明
但有冇其他方法可以撤回而唔洗經恢復二讀？
唔想再比柒婆玩多獲

推